# README


## Instrucciones
 - Para mover raqueta 1 pulsar teclas (w, s).
 - Para mover raqueta 2 pulsar teclas (l, o).

## Orden de ejecución
 - Primero ejecutar ./cliente
 - Luego ejecutar ./logger
 - Posteriormente ejecutar ./servidor
 - Por ultimo, si quieres añadir el bot ejecutar ./bot (Hace que la raqueta 1 se mueva sola)
 
 
